[中學有嘻哈] 聖芳濟書院候選內閣Wi-Fi Rap住宣傳超洗腦節奏！！

幾個肥仔Rap得幾過癮
感覺可以挑到pixel 孖仔
不過條片有d朦

贏晒pixel喎

真係贏晒

幾個肥仔跳Backpack Kid 舞真係無得輸

孖仔只係業餘級
但係肥仔真係職業級
佢同班外國rapper真係有得比

between見到名校secret班中學雞喺度踩孖仔話孖仔點廢點廢
屌人地學生來咋? 唔通要去到mcjin嗰啲級數先收貨咩?
好心班垃圾rap到佢地十分一先好出聲啦

個學生妹好正

同意 pixel 係開創左先河 佢敢嘗試踏出第一步去rap已經加哂勇氣分 加上係rap得幾好 中學生來講已經係做得好好

好過上次個間女校先

係咩 Sor 冇注意到

嗰間女校就算啦
冇background music 都算
重要都唔押韻
跳埋啲唔知乜尻舞, 開心舞都好睇過佢
啲女又柒, 又有個啊sir亂入
狗屎垃圾都不如
似班癲佬喺度發癲多過喺度rap
除咗一條半條女係ok既

聖芳濟書院男校黎wor 巴打

Sorry 係粉嶺 聖芳濟各書院先岩 多謝指正

有冇人覺得個主席好似有啲鄉音
定咬字唔清晰搞到咁

未睇過, 有冇拎

條女un得幾正

jaga喎
between噉你有冇睇過何東精神架?

Wa屌
唔岩音都算 但要甩哂beat